1. localStorage зберігає дані назавжди, а sessionStorage - лише на час відкритої сесії вкладки

2. - перед збереженням чутливої інформації у localStorage чи sessionStorage, рекомендується її шифрувати;
   - використовувати HTTPS для передачі даних між сервером і браузером;
   - виконувати перевірку на стороні сервера перед збереженням чи витягуванням даних з localStorage чи sessionStorage;
   - зберігати локальні дані лише в обсязі, необхідному для роботи додатка, і видаляти їх, якщо вони вже не потрібні.
3. Коли завершується сеанс браузера, дані, збережені в sessionStorage, будуть автоматично видалені.
